哥迪奧拿：即使曼城跌落英乙 我都會留效

早前曼城面臨兩年歐洲賽禁賽令，令人擔心一旦上訴失敗，領隊哥迪奧拿和包括迪布尼在內的球星會離隊。如今曼城上訴成功，即有人討論關於哥帥會否延長其到2021年6月屆滿的合約。

曼城接下來除了聯賽餘下賽事，還有足總盃4強對阿仙奴和歐聯硬碰皇馬的大戰。說到續約，哥帥坦言：「現在不是講合約的適當時機，接下來我們有精彩的1個月。我的合約尚有1年，對於領隊來說，這是很長很長的時間。我個人而言很清晰，1個月前我說過會留隊，不論我們在歐聯，還是如這裡的人說踢英乙，我也會留下。將來，我們有精彩的4、5個星期等待著我們，要對戰阿仙奴和皇馬。」()

假撚到

上訴成功咪咁講囉
本身佢google緊都靈住宿

我識佢真人，佢早排仲問我都靈邊度有鴨叫

陷害蛇

法治已死!鏝狗全家肺炎死

教到落英乙你都比人炒左啦